<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Jerseys &#8211; TopQueens</title>
	<atom:link href="/categoria/jerseys/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Tu sitio de moda</description>
	<lastBuildDate>Wed, 21 Sep 2022 14:18:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.5</generator>
	<item>
		<title>Mujer Caliente y Esponjoso Tops Chaqueta Suéter Abrigo Jersey Mujer Otoño-Invierno Talla Grande Hoodie Sudadera con…</title>
		<link>/producto/mujer-sudadera-caliente-y-esponjoso-tops-chaqueta-sueter-abrigo-jersey-mujer-otono-invierno-talla-grande-hoodie-sudadera/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:19 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7846</guid>

					<description><![CDATA[Mujer camiseta manga larga empalme blusa tops elástico camisas blusas suelto verano moda chicas impresión encantador camisa suave cómodo y transpirable mujeres la atractivas del color solido gasa floja con cremallera cuello en para escote drapeado hombros fruncidos pantalon plus ajustado estilo cropped conjuntos cierre novedades crops tejido los otoño invierno ropa de encaje v casual vestido volante orion man conjunto venden delta lazo classic niñas talla nova l boutique puedo raso
entrenar centro entretenimiento cosas carteras mano carolina playera del escaladora oficial cadenas plata tienda nueva pantalones ziploc comprar equipo mujer accesorios largo dijes tiendas chaqueta cristiano ronaldo dedal coach online largos camisa negra niños jersey polo precio oficiales contador calorias casacas
Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>❤️Tamaño: S Busto: 104 cm / 40.9 «Longitud: 72 cm / 28.3» </p>
<p> ❤️Tamaño: M busto: 108 cm / 42.5 «Longitud: 73 cm / 28.7» </p>
<p> ❤️Tamaño: L Busto: 112 cm / 44.1 «Longitud: 74 cm / 29.1» </p>
<p> ❤️Tamaño: XL Busto: 116cm / 45.7 «Longitud: 75cm / 29.5» </p>
<p> ❤️Tamaño: XXL Busto: 120 cm / 47.2 «Longitud: 76 cm / 29.9» </p>
<p> ❤️Tamaño: XXXL Busto: 124cm / 48.8 «Longitud: 77cm / 30.3» </p>
<p> ❤️Tamaño: XXXXL Busto: 128 cm / 50.4 «Longitud: 78 cm / 30.7» </p>
<p> ❤️Tamaño: XXXXXL Busto: 132 cm / 52.0 «Longitud: 78 cm / 30.7»</p>
<p> ❤️❤️❤️Mujeres Gafas Estampado Sudaderas con Capucha Manga Larga Sudaderas Jersey de Bolsillo Sudaderas con Capucha Manga Larga Encapuchado Jersey Pull-over para Hombre y Mujer Separación Mujer Camiseta Manga Larga Empalme Blusa Tops otoño Invierno Ropa Regalo de San Valentín Tear Capote de álbum Recortada Sudadera de Kawaii Sexy exponente recortabornel de Ombligo con Capucha Cat Ear Suga Jungkook Rap Monster Sudaderas Pullovers Mujer Sudaderas Cortas, Letras Mujer Sudaderas con Capucha Manga Larga Sudaderas Tumblr Mujer Cortas Blusa Tops Las mujeres de lana patchwork letra impresa sudaderas O cuello de manga larga jersey Tops sudaderas Mujeres Invierno Otoño Casual Básico Sudadera con Capucha Cremallera con Sudadera Estampada Chaqueta Manga Larga Pullover Abrigo </p>
<p>Mujer camiseta manga larga empalme blusa tops elástico camisas blusas suelto verano moda chicas impresión encantador camisa suave cómodo y transpirable mujeres la atractivas del color solido gasa floja con cremallera cuello en para escote drapeado hombros fruncidos pantalon plus ajustado estilo cropped conjuntos cierre novedades crops tejido los otoño invierno ropa de encaje v casual vestido volante orion man conjunto venden delta lazo classic niñas talla nova l boutique puedo raso<br />
entrenar centro entretenimiento cosas carteras mano carolina playera del escaladora oficial cadenas plata tienda nueva pantalones ziploc comprar equipo mujer accesorios largo dijes tiendas chaqueta cristiano ronaldo dedal coach online largos camisa negra niños jersey polo precio oficiales contador calorias casacas<br />
Poliéster<br />
Manga larga<br />
chaleco chalecos mujer camisas pantalones de pelo acolchado vestir chamarras para dama plumas moda negro largo venta traje con vaquero hombre punto comprar verano azul sin mangas tejano montaña trajes abrigo piel chica largos gris online señora invierno guateado vestidos plumifero lana blusas uniformes precio beige<br />
chaleco sin manga mujer chaleco vestir mujer chaleco punto hombre chaleco de vestir hombre chaleco traje hombre chaleco hombre casual chaleco cuero hombre chalecos de vestir chalecos para mujer chaleco de plumas comprar chaleco chalecos mujer verano chaleco azul comprar chaleco mujer chaleco sin mangas chaleco vestir chaleco tejano mujer chaleco montaña chalecos para trajes chalecos de mujer de vestir<br />
chicas blusas elegantes para mujer blusa vestir mujer blusas juveniles blusa azul marino blusas vestidos blusas azules blusas colombianas camisas de vestir para mujer blusas top camisas de seda mujer saia camisas elegantes para mujer blusa blanca manga larga camisas elegantes de mujer blusa azul mujer blusa elegante mujer camisa con volantes mujer camisas de mujer de gasa blusas largas mujer blusas rosas mujer camisas negras de mujer blusa amarilla mujer camisa blanca fiesta mujer blusas</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>MERAKI Jersey de Algodón con Cuello Cisne Mujer</title>
		<link>/producto/meraki-jersey-de-algodon-con-cuello-cisne-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:19 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7845</guid>

					<description><![CDATA[100% Algodón
Lavar a máquina
jersey mujer]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Ropa </p>
<p>100% Algodón<br />
Lavar a máquina<br />
jersey mujer</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Morgan Camiseta para Mujer</title>
		<link>/producto/morgan-mentos-camiseta-para-mujer-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7844</guid>

					<description><![CDATA[80 % viscosa, 20 % poliamida.
Lavado a máquina, máximo 30 °C.
80% Viscosa, 20% Poliamida]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Jersey de manga larga con cuello alto de Mentos. </p>
<p>80 % viscosa, 20 % poliamida.<br />
Lavado a máquina, máximo 30 °C.<br />
80% Viscosa, 20% Poliamida<br />
Lavar a máquina<br />
Estilo del cuello: Cuello tortuga<br />
Manga larga<br />
Camiseta<br />
Tipo de cuello: cuello enrollado.<br />
Manga larga.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>kenoce Jersey Mujer Jersey de Cuello Alto Mujer Jersey Grueso Pullover Jersey Jersey Dobladillo Asimétrico</title>
		<link>/producto/kenoce-jersey-mujer-jersey-de-cuello-alto-mujer-jersey-grueso-pullover-jersey-jersey-dobladillo-asimetrico/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7842</guid>

					<description><![CDATA[【Material】 Con materiales de tela suave de alta calidad, cómodos y transpirables, suaves y naturales, no es fácil perder la forma.
【Característica】 Cuello vuelto de tortuga con botón, manga larga, color liso, dobladillo asimétrico cruzado, abrigo cruzado cálido y elegante, estilo holgado informal.
Poliéster+algodón]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>【Material】 Con materiales de tela suave de alta calidad, cómodos y transpirables, suaves y naturales, no es fácil perder la forma.<br />
【Característica】 Cuello vuelto de tortuga con botón, manga larga, color liso, dobladillo asimétrico cruzado, abrigo cruzado cálido y elegante, estilo holgado informal.<br />
Poliéster+algodón<br />
Manga larga<br />
Abrigo informal/invierno.<br />
【Diseño único】 El suéter con cuello de tortuga mantendrá su cuello cálido, s e ve muy elegante y elegante. El diseño de dobladillo asimétrico te hace una forma de cuerpo hermosa y luce elegante y especial, muestra tus encantadoras curvas.<br />
【Ocasión】 Perfecto para la fiesta de Navidad, el trabajo, los viajes, el hogar, la calle, la calle, la apariencia informal de todos los días en otoño, primavera e invierno. Combínalo con jeans, leggins ajustados y botas.<br />
【Atención】 Debido a la pantalla y la luz, algunos colores pueden verse diferentes. Consulte los detalles del tamaño antes de comprar. (Puede existir una inexactitud de 2 cm / 1 pulgada debido a la medida de la mano).</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Camisetas Mujer Manga Larga Rayas Blusa Mujer Sport Tops Mujer Verano Camisetas Mujer Talla Grande</title>
		<link>/producto/lover-beauty-camisa-mujer-raya-cuello-redondo-manga-larga-casual-suelto-blusa-rojo-y-top-azul-jersey-stripe-shirt-verano/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7841</guid>

					<description><![CDATA[Ventaje:Detalles del botón lateral.Sin forro,color exacto,hermoso.Le gustarán los colores y estilosdiferentes.Diseño único de la manga,puede usar mangas largas,también puede usar mangas 3/4.
Talla:S(ES 36-38):pecho:86-89cm,cintura:66-96cm.M(ES 40-42):pecho:91-94cm,cintura:71-74cm.L(ES 44-46):pecho:96-99cm,cintura:76-79cm.XL(ES 48-50):pecho:103-106cm,cintura:83-86cm.XXL(ES 50-52):pecho:110-113cm,cintura:90-93cm.
Material:95%polyester+5%spandex.Cuidado: Lavar a mano frío, no usar lejía, cuelga seco.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ventaje:Detalles del botón lateral.Sin forro,color exacto,hermoso.Le gustarán los colores y estilosdiferentes.Diseño único de la manga,puede usar mangas largas,también puede usar mangas 3/4.<br />
Talla:S(ES 36-38):pecho:86-89cm,cintura:66-96cm.M(ES 40-42):pecho:91-94cm,cintura:71-74cm.L(ES 44-46):pecho:96-99cm,cintura:76-79cm.XL(ES 48-50):pecho:103-106cm,cintura:83-86cm.XXL(ES 50-52):pecho:110-113cm,cintura:90-93cm.<br />
Material:95%polyester+5%spandex.Cuidado: Lavar a mano frío, no usar lejía, cuelga seco.<br />
Manga corta<br />
Consejos:cuando hace frío,puede usar pantalones ajustados,botas y una chaqueta abrigada,tal como lo hace una modelo.Cuando hace mucho calor, y se puede usar con pantalones cortos,usado solo.Diferente mezcla tiene una sensación diferente.<br />
Ocasion:Vida Diaria,Viaje,Playa,Cita,Vacasiones,En Casa y Trabajo,Escuela,etc.<br />
Servicio:Diferencias de color permitidas para los efectos de luz y la configuración de monitor.También,permita poca diferencia debido la medición manual.Su amable comprensión y apoyo son muy apreciados.¡Gracias!</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Zilosconcy Liquidación Venta Mujer Sudadera con Capucha 2020 Tallas Grandes Jersey Otoño Invierno Manga Sweatshirt Blusa…</title>
		<link>/producto/zilosconcy-liquidacion-venta-mujer-sudadera-con-capucha-2020-tallas-grandes-jersey-otono-invierno-manga-sweatshirt-blusa/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7840</guid>

					<description><![CDATA[❤Material: sudadera de poliéster.Ligero y transpirable, cómodo.
❤Características: tie dye manga larga con abertura lateral cuello redondo fuera de shou o cuello túnica sudaderas, no ubicar tops estampados
Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>«❤ Promoción de la tienda: Día de Año Nuevo, Día de San Valentín, Semana Santa, Halloween, Viernes Negro, Lunes Cibernético, Día de Navidad, etc. Nuestra promoción no tiene precedentes, estamos comprometidos a brindar más beneficios a nuestros clientes. </p>
<p> Diseño especial de manga / capucha / empalme </p>
<p> ¡Está hecho de materiales de alta calidad, duraderos para su uso diario! </p>
<p> Este es un gran regalo para tus amantes o para ti. </p>
<p> Temporada: primavera / otoño </p>
<p> Género: Mujeres </p>
<p> Estilo: Diario / Casual / Playa </p>
<p> Material: poliéster </p>
<p> Tipo de patrón: sólido </p>
<p> Longitud de la manga: manga larga </p>
<p> Escote: con capucha </p>
<p> Silueta: ajuste </p>
<p> Lo que obtienes: 1 Top de manga larga </p>
<p>❤Material: sudadera de poliéster.Ligero y transpirable, cómodo.<br />
❤Características: tie dye manga larga con abertura lateral cuello redondo fuera de shou o cuello túnica sudaderas, no ubicar tops estampados<br />
Poliéster<br />
❤ Ocasión: diario, viaje, hogar, vacaciones, vacaciones, etc. Perfecto para otoño e invierno. Este suéter ofrece un atractivo elegante que es perfecto para cualquier ocasión informal.<br />
❤ Tenga en cuenta que la tabla de tallas en la imagen es la longitud real de la ropa, seleccione el tamaño de acuerdo<br />
❤ Adecuado para uso diario, hogar, escuela, trabajo, calle, compras, deporte, fiesta en primavera, verano, otoño e invierno.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Woolen Bloom Jersey Cuello Alto Camiseta Manga Larga Sueter Invierno Jersey Basico Suelto Jerseys Camisa Tops Pull-Over…</title>
		<link>/producto/woolen-bloom-jersey-cuello-alto-camiseta-manga-larga-sueter-invierno-jersey-basico-suelto-jerseys-camisa-tops-pull-over/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7838</guid>

					<description><![CDATA[【Material de Alta Calidad】Jersey cuello alto suave y agradable para la piel. Hecho de tela elástica suave, liviana, cálida y cómoda, perfecta para mantener el calor en los días fríos, también será el gran suéter de otoño e invierno para ti
【Consejos de mantenimiento】La fibra de viscosa en sí tiene las características de una buena solidez del tinte, teñida con tintes ecológicos, y debe lavarse adecuadamente para mantener el color brillante y brillante de la ropa durante mucho tiempo （Tenga cuidado de no lavar con objetos duros.）
70% Viscosa, 30% Poliamida]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>【Material de Alta Calidad】Jersey cuello alto suave y agradable para la piel. Hecho de tela elástica suave, liviana, cálida y cómoda, perfecta para mantener el calor en los días fríos, también será el gran suéter de otoño e invierno para ti<br />
【Consejos de mantenimiento】La fibra de viscosa en sí tiene las características de una buena solidez del tinte, teñida con tintes ecológicos, y debe lavarse adecuadamente para mantener el color brillante y brillante de la ropa durante mucho tiempo （Tenga cuidado de no lavar con objetos duros.）<br />
70% Viscosa, 30% Poliamida<br />
Estilo del cuello: cuello de tortuga<br />
Manga larga<br />
Saltador<br />
【Ocasión】Perfecto para usar diario en casa, la oficina, la escuela o su actividad al aire libre, cualquier ocasión en resfriado primavera otoño invierno<br />
【Diseño Clásico y Estilo Simple】Diseño clásico de cuello de tortuga,ayudale a atravesar las estaciones frías. La tela está hecha de 70% de viscosa. Esta fibra vegetal natural tiene propiedades suaves, transpirables y antiestáticas. Es cálida y cómoda de usar. Y es adecuado para combinar pantalones y abrigos en varios estilos<br />
【6 tamaño】 XS/ S/ M/ L/XL/XXL.Tenga en cuenta que hay una desviación entre 0.02 «~ 0.06» ya que el digital se midió por manual. El modelo es de tamaño pequeño, elija su tamaño correcto de acuerdo con la imagen del tamaño izquierdo.(Debido a las diferentes resoluciones de la pantalla, el color real puede diferir ligeramente del color foto.)</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Desigual Jers_mesina Sudadera para Mujer</title>
		<link>/producto/desigual-jers_mesina-sudadera-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7837</guid>

					<description><![CDATA[Tejido: 80% viscosa, 12% fibra metálica, 8% poliamida.
80% Viscosa, 12% Fibra Metalizada, 8% Poliamida
Cierre: Sin cerradura.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Jersey Thin Gauge </p>
<p>Tejido: 80% viscosa, 12% fibra metálica, 8% poliamida.<br />
80% Viscosa, 12% Fibra Metalizada, 8% Poliamida<br />
Cierre: Sin cerradura.<br />
Lavar a máquina<br />
Manga larga<br />
Casual</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Morgan Camiseta para Mujer</title>
		<link>/producto/morgan-mentos-camiseta-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7836</guid>

					<description><![CDATA[, , , , 213, jerséis
Tejido principal: 80% viscosa, 20% poliamida
Lavar a máquina]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>MENTOS &#8211; Jersey de manga larga con cuello alto </p>
<p>, , , , 213, jerséis<br />
Tejido principal: 80% viscosa, 20% poliamida<br />
Lavar a máquina<br />
Estilo del cuello: Cisne<br />
Manga larga<br />
Camiseta</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>oodji Ultra Mujer Suéter de Algodón con Estampado</title>
		<link>/producto/oodji-ultra-mujer-sueter-de-algodon-con-estampado/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:29:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7835</guid>

					<description><![CDATA[Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji. Modelo: Talla S. Medidas: 85/65/90. Altura/peso: 175cm/52kg
Elegante sudadera con cuello redondo y llamativo estampado colorido
100% Algodón]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Sudadera recta con cuello redondo, manga larga y estampado original en el pecho. Esta sudadera se ajusta suavemente al cuerpo y realza la figura. El estampado resalta la línea del busto para crear una imagen más atractiva. El tejido suave de punto de algodón es agradable al tacto, fácil de cuidar, cómodo en todas las estaciones y abriga bastante. Este diseño le queda bien a todas las figuras. Una sudadera de algodón es estupenda para crear atuendos desenfadados de diario. Queda bien con pantalones chinos, vaqueros rectos o ajustados y faldas de cualquier longitud. Una prenda como esta también es una adquisición práctica que te permitirá crear otra clase de atuendos juveniles, urbanos o deportivos. Queda estupenda con una gran variedad de calzado, como zapatos oxford o derby clásicos, zapatos de tela o zapatillas deportivas. Si la llevas con una falda, opta por botas de tacón alto o de cuña para calzarte. Esta cómoda sudadera con estampado expresivo te animará a que hagas experimentos atrevidos con la moda. Es una adquisición fantástica para cualquier vestuario con estilo. </p>
<p>Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji. Modelo: Talla S. Medidas: 85/65/90. Altura/peso: 175cm/52kg<br />
Elegante sudadera con cuello redondo y llamativo estampado colorido<br />
100% Algodón<br />
Temperatura máxima de lavado 30 °С; modo delicado<br />
Manga larga<br />
Ideal para crear un relajado estilo casual para el día a día, úsalo en casa o para hacer deporte al aire libre<br />
Su suave tejido de algodón hará que te sientas cómoda y calentita durante el invierno y el entretiempo<br />
Longitud de espalda (talla M): 58,5cm</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
