<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Faldas &#8211; TopQueens</title>
	<atom:link href="/categoria/faldas/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Tu sitio de moda</description>
	<lastBuildDate>Wed, 21 Sep 2022 14:17:12 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.5</generator>
	<item>
		<title>edc by Esprit Falda para Mujer</title>
		<link>/producto/edc-by-esprit-falda-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6993</guid>

					<description><![CDATA[Minifalda con lavado claro, tira de botones de diseño moderno y cinturón
Falda vaquera en diseño clásico de 5 bolsillos
69% Algodón, 30% Lyocell, 1% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>ACERCA DE ESPRIT nFundada en 1968, Esprit es una marca de moda internacional que rinde homenaje a sus raíces y refleja una actitud relajada ante la vida al más puro estilo californiano. Esprit crea colecciones sugerentes para mujeres, hombres, niñas y niños, realizadas en tejidos de alta calidad poniendo gran atención al detalle. Todos los productos de Esprit revelan el compromiso del grupo de hacer que los consumidores «se sientan bien para verse bien». El «espíritu de equipo» de la empresa refleja una actitud positiva y empática ante la vida que abarca la comunidad, la familia y los amigos a la manera desenfadada y relajada típica de California. El estilo Esprit. nEsprit está presente en más de 40 países con alrededor de 580 tiendas minoristas gestionadas directamente y más de 5400 puntos de venta incluyendo franquicias y espacios de venta en grandes almacenes. El grupo comercializa sus productos bajo dos marcas, la marca Esprit y la marca edc. Esprit cotiza en la bolsa de Hong Kong desde 1993 y tiene sedes centrales en Alemania y Hong Kong. </p>
<p>Minifalda con lavado claro, tira de botones de diseño moderno y cinturón<br />
Falda vaquera en diseño clásico de 5 bolsillos<br />
69% Algodón, 30% Lyocell, 1% Elastano<br />
lavar a máquina &#8211; caliente (mayor de 30 °)<br />
Falda</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Caspar RO012 Falda Plisada de Verano para Mujer Falda Larga Casual</title>
		<link>/producto/caspar-ro012-falda-plisada-de-verano-para-mujer-falda-larga-casual/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6991</guid>

					<description><![CDATA[Falda plisada elegante - ideal para combinar
Casi opaca gracias a una enagua cosida
95% Viscosa, 5% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Falda plisada largo para mujer. El material de la falda es permeable del aire y por eso se siente muy cómoda. Un vestido ideal para el verano. El diseño deportivo y elegante permite muchos posibilidades de combinar. Gracias a la enagua hecho de algodón la falda está opaca. La cintura de elástica que tiene 7 cm de altura esconde zonas problemáticas posibles y creas una figura femenina. La falda larga es disponible en una talla única que queda a todos los tamaños de S a XL. Material: 95% Viscosa/Algodón, 5% Elastano. Lavable a 30°C, no adecuado para la secadora. CASPAR Fashion Collection &#8211; Hecho en Italia. </p>
<p>Falda plisada elegante &#8211; ideal para combinar<br />
Casi opaca gracias a una enagua cosida<br />
95% Viscosa, 5% Elastano<br />
Cierre: Elástico<br />
Lavar a maquína a 30°C<br />
larga<br />
Cintura de elástica alta &#8211; muy cómoda<br />
Talla única para las tallas de S a XL<br />
CASPAR Fashion Collection</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sakkas &#8211; Falda Estilo Boho con Encaje</title>
		<link>/producto/sakkas-falda-estilo-boho-con-encaje/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6990</guid>

					<description><![CDATA[Características de Sakkas campesino falda bohemio fruncido cintura con cordón, bordado delicado, cinta y niveles de encaje con acento y forro de gasa ligera.
El diseño versátil de smocked puede ser usado como una falda o un vestido.
100% Algodón]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Sakkas ofrece moda inspirado en diseños a la moda con grandes descuentos! Trabajamos día y noche para traer ropa de alta calidad y accesorios para una fracción del precio que usted paga en otras tiendas. Nuestras increíbles ofertas venden rápido, así que no esperes!<br /><b>Acerca de Sakkas Store:</b> <br /> Sakkas ofrece diseñador de moda de moda inspirada en grandes descuentos! Trabajamos día y noche para traerle ropa y accesorios de alta calidad por una fracción del precio que paga en tiendas departamentales. ¡Nuestras ofertas increíbles se venden rápido, así que no espere! </p>
<p>Características de Sakkas campesino falda bohemio fruncido cintura con cordón, bordado delicado, cinta y niveles de encaje con acento y forro de gasa ligera.<br />
El diseño versátil de smocked puede ser usado como una falda o un vestido.<br />
100% Algodón<br />
Cierre: Cordones<br />
Completo<br />
Única talla (US tamaño 0 &#8211; 1 X, Reino Unido: 6-20, tamaño de la UE: 34-48), longitud aproximada = 38&#8243;(medido centro atrás para el dobladillo)<br />
Falda de algodón hermosa perfecta para los festivales de verano, días de playa, ropa casual o ver a primera vista.<br />
Lavado a mano fría. Colgar para secar. Importados | Material: 100% algodón</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>oodji Ultra Mujer Falda Larga de Tejido Fluido</title>
		<link>/producto/oodji-ultra-mujer-falda-larga-de-tejido-fluido/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6989</guid>

					<description><![CDATA[Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji.
Longitud de falda (talla M): 106,5cm
100% Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Falda de longitud maxi con aberturas laterales. Esta falda larga queda ligeramente fruncida por la cinturilla elástica en contrastante que es al mismo tiempo un detalle decorativo. El ligero tejido transparente es agradable al tacto, fácil de cuidar y no encoje. Gracias a las ondas suaves de la tela que crean una imagen delicada y sutil, esta falda fluida le queda increíblemente bien a todo tipo de figuras. Es una gran adquisición para tu vestuario. También es un punto de partida perfecto para crear conjuntos llamativos de estilo bohemio. Llévala con una camiseta o una camiseta de tirantes debajo de una camisa de lino atada con un nudo llamativo en la cintura. Este conjunto informal queda estupendo con un par de sandalias o chanclas playeras. Añade un sombrero de paja y unas gafas de sol para dar los toques finales perfectos. La joyas étnicas grandes también quedan bien con este conjunto. Combínala con una blusa de seda y sandalias de tacón de aguja para conseguir un atuendo más sofisticado que puedes complementar con joyas sencillas y delicadas. Un bolso de mano pequeño o un mini bolso añadirán un toque final fascinante. Esta falda tobillera hará que destaques. Estilo de ropa: Casual; </p>
<p>Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji.<br />
Longitud de falda (talla M): 106,5cm<br />
100% Poliéster<br />
Temperatura máxima de lavado 30 °С; modo delicado<br />
Silueta A<br />
Elegante falda de tejido fluido que crea un efecto visual especial por su transparencia<br />
Ideal para deslumbrar en ocasiones especiales como fiestas y celebraciones<br />
Inusual falda ligera de longitud maxi con suaves pliegues</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>beautyjourney Falda Larga Mujer A-Line Vintage Falda Plisada Cintura elástica Faldas largas y Elegantes de Columpio…</title>
		<link>/producto/beautyjourney-falda-larga-mujer-a-line-vintage-falda-plisada-cintura-elastica-faldas-largas-y-elegantes-de-columpio/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6988</guid>

					<description><![CDATA[✨ faldas cintura alta faldas tubo faldas vaqueras faldas de tubo largas faldas largas playeras faldas talle alto faldas tableadas faldas mujer midi poliester faldas jeans faldas largas basicas faldas piel faldas colegio uniforme faldas azul
✨ faldas de tubo cortas faldas asimetricas faldas flores faldas largas de encaje faldas largas de mujer faldas negras largas faldas tejanas cortas faldas mujer tul rosa faldas largas tejanas faldas verde faldas color solido faldas largas boho
❤ Material: Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p><b> <br />Paquete incluido: </b> <br /> 1 * Falda de mujer <br /><b> <br />Funciones de <br />: </b> </p>
<p> ✨ Material Ligero, ultra suave podría mantenerte abrigado todo el día pero fresco</p>
<p> ✨ Ocasión: Vestimenta diaria, vocación, Navidad, fechas, deportes, escuela, trabajo, ropa de calle, etc. </p>
<p> ✨ Fácil de combinar con botas, jeans, leggings ajustados para un look moderno en primavera, otoño e invierno.</p>
<p> ✨ Cuidado de la ropa: lavado a mano / lavado a máquina a baja temperatura, no usar lejía, evitar la exposición, colgar para secar.<br /><b> <br /> NOTA: </b><br /> 1.Por favor, permita un error de 1-2 cm debido a la medición manual.<br /> 2. Por favor verifique la tabla de tallas antes de ordenar. Si no está seguro del tamaño, envíenos un mensaje.<br /> 3.Nuestra ropa está doblada para un envío más rápido. Utilice vapor para eliminar las arrugas a la llegada.<br /> 4. Es posible que los colores que se muestran en la foto no coincidan al 100% con los de los artículos, pero garantizamos que el estilo es el que se muestra en las fotos. </p>
<p>✨ faldas cintura alta faldas tubo faldas vaqueras faldas de tubo largas faldas largas playeras faldas talle alto faldas tableadas faldas mujer midi poliester faldas jeans faldas largas basicas faldas piel faldas colegio uniforme faldas azul<br />
✨ faldas de tubo cortas faldas asimetricas faldas flores faldas largas de encaje faldas largas de mujer faldas negras largas faldas tejanas cortas faldas mujer tul rosa faldas largas tejanas faldas verde faldas color solido faldas largas boho<br />
❤ Material: Poliéster<br />
Cierre: Elástico<br />
Tutu<br />
✨ faldas mini faldas de fiesta para mujer faldas de flecos faldas largas medieval ropa de mujer faldas cortas faldas skater faldas mujer embarazada faldas de ganchillo faldas transparentes faldas largas vaqueras faldas largas abertura<br />
✨ faldas mujer faldas largas faldas cortas faldas negras faldas sexys faldas sirena faldas de cuero faldas de colegiala faldas hippies faldas gasa faldas goticas faldas gasa mujer faldas largas fiesta negra faldas largas fiesta tul faldas casuales<br />
✨ faldas de mujer faldas de fiesta para bodas faldas de fiesta faldas de tul mujer faldas patinaje artistico faldas para fiesta faldas tutu faldas largas de verano faldas largas con bolsillos faldas largas fiesta boda talla grande faldas playa</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>New Look Button Through Vestido para Mujer</title>
		<link>/producto/new-look-button-through-vestido-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6987</guid>

					<description><![CDATA[100 Políester
Cierre: Botón
Lavado a máquina - caliente (más de 30 °)]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Vestido de mujer New Look hecho de poliéster y viene con un ajuste de manga corta. Prepárate para esta temporada y trae los buenos momentos en grandes trajes. </p>
<p>100 Políester<br />
Cierre: Botón<br />
Lavado a máquina &#8211; caliente (más de 30 °)<br />
Mangas cortas<br />
vestido<br />
No Lavar</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>oodji Ultra Mujer Falda Trapecio Estampada</title>
		<link>/producto/oodji-ultra-mujer-falda-trapecio-estampada/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6986</guid>

					<description><![CDATA[Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji.
Longitud de falda (talla M): 46cm
86% Poliéster, 14% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Estilo de ropa: Casual; </p>
<p>Las prendas de colección oodji Ultra tienen la talla más pequeña de lo normal, te recomendamos que elijas una talla superior a tu talla habitual o que consultes la tabla de tallas de oodji.<br />
Longitud de falda (talla M): 46cm<br />
86% Poliéster, 14% Elastano<br />
Cierre: Cremallera<br />
Lavar a mano; temperatura máxima de lavado 40 °С<br />
Silueta A<br />
Elegante falda recta de tiro alto y longitud mini<br />
Práctica falda recta con cierre de cremallera en la parte de detrás<br />
Esta preciosa falda cuenta con un llamativo estampado floral</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>New Look Falda para Mujer</title>
		<link>/producto/new-look-falda-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6983</guid>

					<description><![CDATA[100% Algodón
Lavado a máquina - caliente (más de 30 °)
Falda]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>New Look hace que la compra de zapatos y botas de hombre sea sencilla, ofreciendo docenas de estilos de calzado para cada presupuesto. Piensa en entrenadores, saliendo zapatos, deslizadores y más. </p>
<p>100% Algodón<br />
Lavado a máquina &#8211; caliente (más de 30 °)<br />
Falda<br />
No Lavar</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>New Look Bermuda Button Falda para Mujer</title>
		<link>/producto/new-look-bermuda-button-falda-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6979</guid>

					<description><![CDATA[69% Viscosa, 31% Lino
Lavado a máquina - caliente (más de 30 °)
Falda]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Prepárate para esta temporada y trae los buenos momentos en grandes trajes. </p>
<p>69% Viscosa, 31% Lino<br />
Lavado a máquina &#8211; caliente (más de 30 °)<br />
Falda<br />
No Lavar</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Desigual Fal_Norah Falda para Mujer</title>
		<link>/producto/desigual-fal_norah-falda-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:24:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=6980</guid>

					<description><![CDATA[100% Viscosa
Cierre: Elásticos
lavar a máquina - agua fría (30 ° max)]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>DESIGUAL GONNA DONNA BLUE FAL NORAH 20SWFK01 5001 </p>
<p>100% Viscosa<br />
Cierre: Elásticos<br />
lavar a máquina &#8211; agua fría (30 ° max)<br />
Falda</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
