<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bikinis &#8211; TopQueens</title>
	<atom:link href="/categoria/bikinis/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Tu sitio de moda</description>
	<lastBuildDate>Fri, 30 Sep 2022 09:35:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>es</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.5</generator>
	<item>
		<title>CAIRUO Traje de baño sexy de dos piezas con estampado de leopardo, cintura alta, corte alto, acolchado, traje de baño</title>
		<link>/producto/cairuo-traje-de-bano-sexy-de-dos-piezas-con-estampado-de-leopardo-cintura-alta-corte-alto-acolchado-traje-de-bano/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7991</guid>

					<description><![CDATA[Material: tela suave, de secado rápido, transpirable, propiel, buena elasticidad y permeabilidad, cómodo y duradero.
Diseño elegante: parte superior con suave brasier acolchado extraíble, diseño sexy de espalda cruzada, que es elegante para decoración, muy de moda y creativo.
Parte superior de traje de baño + parte inferior de bikini de corte alto. Sujetador acolchado extraíble para efectos de flexión y gran forma. La parte inferior de cintura alta aporta un cómodo control de abdomen, ayuda a ocultar la imperfección y muestra una figura favorecedora.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Bonito estilo y precio razonable. Nos comprometemos a diseñar los últimos productos de moda estudiando las tendencias de moda, ofreciendo la ropa más moderna. Te hace destacar entre la multitud. Elegir nuestros productos te brindará una excelente experiencia de compra. Si tienes alguna pregunta, no dudes en ponerte en contacto con nosotros. Lo resolveremos en 64 horas. Proporciona productos de alta calidad y un servicio completo. </p>
</p>
<p>Material: tela suave, de secado rápido, transpirable, propiel, buena elasticidad y permeabilidad, cómodo y duradero.<br />
Diseño elegante: parte superior con suave brasier acolchado extraíble, diseño sexy de espalda cruzada, que es elegante para decoración, muy de moda y creativo.<br />
Parte superior de traje de baño + parte inferior de bikini de corte alto. Sujetador acolchado extraíble para efectos de flexión y gran forma. La parte inferior de cintura alta aporta un cómodo control de abdomen, ayuda a ocultar la imperfección y muestra una figura favorecedora.<br />
Ideal para vacaciones tropicales, vacaciones en la playa, natación en la piscina, Hawái, luna de miel y Hawái, etc. Lo que te hará sentir bien y encantadora para ser una hermosa vista.<br />
Lavar a máquina en frío, no usar blanqueador, colgar para secar.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bikini Dividido de Estampado de Flores para Mujer Traje de baño para Mujer, Bikini Sexy de Moda, Traje de baño de Dos…</title>
		<link>/producto/bikini-dividido-de-estampado-de-flores-para-mujer-traje-de-bano-para-mujer-bikini-sexy-de-moda-traje-de-bano-de-dos-piezas-con-estampado-de-mujer-traje-de-bano-de-playa/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7990</guid>

					<description><![CDATA[✿✿ Hecho de tela suave de alta calidad de secado rápido, es cómodo y duradero.
✿✿ Los tirantes ajustables y el sujetador push-up acolchado proporcionan el máximo apoyo.
Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Información del producto:</p>
<p>Genero: Mujer</p>
<p>Temporada: verano</p>
<p>Ocasión: Diaria, Piscina, Mar</p>
<p>Material: poliéster</p>
<p>Tipo de patrón: estampado de flores</p>
<p>Estilo: sexy, causal</p>
<p></p>
<p>El paquete incluye: 1 juego de trajes de baño (con almohadilla para el pecho)</p>
<p></p>
<p>Nota:</p>
<p> ¡Compara los tamaños de detalle con los tuyos antes de comprar!</p>
<p> Los colores pueden ser ligeramente diferentes según la configuración de la computadora y el monitor.</p>
<p> Puede haber una diferencia de 1 a 3 cm debido a la medición manual, gracias (todas las medidas en cm y ten en cuenta que 1 cm = 0,39 pulgadas)</p>
</p>
<p>✿✿ Hecho de tela suave de alta calidad de secado rápido, es cómodo y duradero.<br />
✿✿ Los tirantes ajustables y el sujetador push-up acolchado proporcionan el máximo apoyo.<br />
Poliéster<br />
✿✿ Corte triangular tradicional, menos cobertura, muestra tu silueta.<br />
✿✿ Lavar a mano y colgar para secar. Recomendar con agua fría. No use lejía.<br />
✿✿ Aviso de tamaño: nuestros tamaños son diferentes a los de Amazon. Consulte la tabla de tallas que se muestra en la imagen.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Turbo Power Crazy Jungle Bragas de bikini Mujer</title>
		<link>/producto/turbo-power-crazy-jungle-bragas-de-bikini-orange-x-large-para-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7989</guid>

					<description><![CDATA[Orange
Poliamida
Cierre: Hebilla]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>El traje de baño Turbo REVOLUTION está confeccionado con el mismo tejido que los troncales de waterpolo para hombre, por lo que es un traje de baño muy resistente y duradero. Tiene costuras reforzadas y tiras de lycra flexibles y delgadas para mayor resistencia y comodidad. Este traje de baño está diseñado para uso dos veces al día. Este traje de baño colorido ofrece un ajuste muy cómodo para damas y niñas. Los colores se mantendrán vibrantes durante toda su vida útil y cuentan con costuras planas y seguras. Está completamente forrado en el frente para asegurarse de que no se vea. Las correas delgadas permiten un mayor movimiento y ayudan a obtener un mejor bronceado. La tela es muy duradera, no va a ser holgada y pierde su elasticidad. Ofreciendo un color duradero y resistencia al cloro. Turbo utiliza la tela anti cloro más resistente del mundo. Probado para durar en un ambiente de cloro áspero. Este traje de baño es ideal para largas sesiones de entrenamiento en la piscina o en el mar, ya que no se frota debido a su ajuste cómodo. Este traje de baño es perfecto para la natación, el waterpolo, el buceo y muchos otros deportes acuáticos. La comodidad y el ajuste de un traje de baño Turbo es como ningún otro. Turbo fue fundada hace más de cincuenta años, ahora es, sin duda, una de las marcas de ropa de baño líderes en el mundo. Los productos de trajes de baño turbo son elegidos por miles de nadadores competitivos. Buceadores, nadadores sincronizados y equipos de waterpolo alrededor del mundo. </p>
<p>Orange<br />
Poliamida<br />
Cierre: Hebilla<br />
Lavar a máquina<br />
Bóxer</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SHEKINI Conjunto De Bikini Bandeau para Mujer Correas De Espagueti Monkini De 2 Piezas Acanaladas Parte Superior De…</title>
		<link>/producto/shekini-conjunto-de-bikini-bandeau-para-mujer-correas-de-espagueti-monkini-de-2-piezas-acanaladas-parte-superior-de-bikini-acolchada-tanga-de-cintura-baja-parte-inferior-de-bikini/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7988</guid>

					<description><![CDATA[85% Poliamida, 15% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --><br />
85% Poliamida, 15% Elastano</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>MOVERV Nuevo Mujer Bikini traje de baño dividido para mujer traje de baño con estampado de teñido anudado informal y…</title>
		<link>/producto/moverv-nuevo-mujer-bikini-traje-de-bano-dividido-para-mujer-traje-de-bano-con-estampado-de-tenido-anudado-informal-y-atractivo-push-up-sexy-ropa-de-playa-falda-de-playa-tops-y-braguitas/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7985</guid>

					<description><![CDATA[[Material]: hecho de poliéster, suave y cómodo, super lindo
[Cómodo y elastano] ： Este traje de baño para mujer está hecho de poliéster. Es muy elástico, cómodo y duradero, lo que te hace lucir increíble.
Poliéster Nailon]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --><br />
[Material]: hecho de poliéster, suave y cómodo, super lindo<br />
[Cómodo y elastano] ： Este traje de baño para mujer está hecho de poliéster. Es muy elástico, cómodo y duradero, lo que te hace lucir increíble.<br />
Poliéster Nailon<br />
[Ocasión]: perfecto para vacaciones tropicales, playa, verano, parque acuático, piscina, etc.<br />
[Tamaño]: Consulte nuestra tabla de mediciones para elegir su propio tamaño, o puede escribirnos para obtener ayuda.<br />
[Instrucciones de lavado]: lavar a mano en agua fría, no secar en secadora, no usar lejía, colgar para secar</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>SHEKINI Bikini De 2 Piezas con Estampado Floral Top Bandeau Trenzado con Tirantes Anchos Pantalones De Cintura Media</title>
		<link>/producto/shekini-bikini-de-2-piezas-con-estampado-floral-top-bandeau-trenzado-con-tirantes-anchos-pantalones-de-cintura-media/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7984</guid>

					<description><![CDATA[82% Poliamida, 18% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --><br />
82% Poliamida, 18% Elastano</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sexy Mujer Bikini Push Up Trajes de Baño Bikini 1 Pieza Talle Grandes para Mujer Bikini Sets</title>
		<link>/producto/sexy-mujer-bikini-push-up-trajes-de-bano-bikini-1-pieza-talle-grandes-para-mujer-bikini-sets/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7979</guid>

					<description><![CDATA[el bañador de desgaste de playa tiene sujetador con relleno extraíble y halter ajustable.Es adecuado para el cuerpo de la mayoría de las personas.El diseño de cintura alta levanta la cintura y revela la cintura más delgada.El hueco en ambos lados te hace ver más sexy
Se asegura de que este elegante bikini toque más suave.
100% Poliéster]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>[Ocasión ]:Perfectos para la natación, el entrenamiento, los deportes, el sol, la fiesta en la piscina, la playa, la piscina, las vacaciones u otras actividades acuáticas, pueden mostrar su figura a la perfección. [Cuidado del lavado] &#8212; Recomendamos lavar en agua fría y colgar para secar, lavar a máquina. Nota: Debido a la medición manual, puede haber un error de 0 a 3 cm. Debido a la diferencia entre diversos monitores, la imagen puede no reflejar el color real del artículo. ¡Gracias! </p>
<p>el bañador de desgaste de playa tiene sujetador con relleno extraíble y halter ajustable.Es adecuado para el cuerpo de la mayoría de las personas.El diseño de cintura alta levanta la cintura y revela la cintura más delgada.El hueco en ambos lados te hace ver más sexy<br />
Se asegura de que este elegante bikini toque más suave.<br />
100% Poliéster<br />
Sexy Mujer Bikini Push Up Trajes de Baño Bikini 1 Pieza Talle Grandes para Mujer Bikini Sets<br />
este traje de baño es de secado rápido,suave y elástico.Mantendrá su forma después de nadar.Puedes usarlo para disfrutar de tu tiempo en la playa.<br />
Utilizamos telas de alta calidad.En comparación con las telas de los trajes de baño comunes en el mercado,nuestra elasticidad es más fuerte y no se deforma fácilmente.Al mismo tiempo,la tecnología de impresión de alta tecnología garantiza que los productos no se desvanecerán.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bikinis Conjuntos Mujeres Trajes De Baño Cintura Alta Control de Barriga Bikini De Playa Color sólido Delantera Parte…</title>
		<link>/producto/bikinis-conjuntos-mujeres-trajes-de-bano-cintura-alta-control-de-barriga-bikini-de-playa-color-solido-delantera-parte-superior-tubo-trajes-de-bano-de-2-piezas-divididos-sexy-trajes-de-bano-mujer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7980</guid>

					<description><![CDATA[Diseño:Empuje hacia arriba la parte superior acolchada y la cintura baja corta;Ocasiones: playa, salón de bronceado, piscina o piscina, festivales de música y conciertos;stretchy and quick-dry;¡Súper elegante! Diseño superior e inferior, mientras que agrega una fuerte unidad visual a tu cuerpo y te hace ver más sexy. Serás la brillante en la multitud.Conjunto de traje de baño bikini push up acolchado de dos piezas sexy traje de baño bañador playa para mujeres.
Parte superior e inferior;acolchado e inalámbrico y cintura baja. La longitud del vendaje en la espalda y el escote del bikini se puede ajustar para una máxima comodidad. Lo ayudará a delinear las curvas de su cuerpo y lo hará más seguro y único.
82% Poliamida, 18% Elastano]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Descripción del producto</p>
<p>【 Características 】</p>
<p>❀ Temporada: verano</p>
<p>❀ Género: Mujer</p>
<p>❀ Ocasión: Excelente para la Fiestas, formales Dancing, Night, Party, Cocktail Party, Banquete, Wedding, Prom, Beach, Diario, Informal, casual, escuela, boda, vacaciones, trabajo y cita, etc</p>
<p>❀ Material: Nylon o Poliéster o Imitacion algodon o Seda</p>
<p>❀ Estilo: Casual, Sexy, moda</p>
<p>❀ Ajuste: adecuado para el tamaño</p>
<p>❀ espesor: estándar</p>
<p>★★★ NOTA: consulte el tamaño que proporcionamos antes de comprar.</p>
<p>★★★Enviar dentro de las 24 horas. Tardan entre 15 y 25 días hábiles en llegar.Siéntase libre de contactarnos. Si tiene alguna pregunta o inquietud, le responderemos en 24 horas (^ _ ^)</p>
<p>★★★Conjunto de BikiniDos Piezas BañadorTraje de BañoTraje de baño de dos piezas para mujertop de bikiniTop de tiras de espaguetitrajes de baño de bikini de dos piezasbikiniTop de bikini con aros y copas acolchadasconjunto de bikini de dospiezasBañadores Mujer Reductores BarrigaBañadores Mujer Tallas GrandesMujer Traje De Baño De Una PiezaTraje De Baño Push-UpPush Up Traje de baño de Dos PiezasRopa de Baño PlayaTops de BikiniDos Piezas Trajes de Baño DivididosBikini Mujer Elegante Traje de Baño Conjunto Ropa de Playa Traje de Baño Bikini SetsBikini Mujer ConjuntosBrasileño Sexy Tanga Mujer Playa Ropa deSexy Bañador de Baño Tops y Braguitas 134 Piezas Verano bikini debajo</p>
<p>★★★Puedes devolver el artículo si no está bien!Consulte la tabla de tamaño,sentirás más relajado y cómodo.Pedir este traje de baño,Es opaco cuando está mojado.es un gran traje de bañorecomendable!Importante, mirar la tabla de medidas. uno que fuera bastante chulo y original Traje de Baño.Bañador con diseño especial y original, a un precio más que económico.El diseño en patrón es tal cual se ve en la foto y por tanto como esperaba.Incluye forros y protecciones interiores adecuadas.Talle alto de piernas, facilita la movilidad y alarga las piernas. </p>
<p>Diseño:Empuje hacia arriba la parte superior acolchada y la cintura baja corta;Ocasiones: playa, salón de bronceado, piscina o piscina, festivales de música y conciertos;stretchy and quick-dry;¡Súper elegante! Diseño superior e inferior, mientras que agrega una fuerte unidad visual a tu cuerpo y te hace ver más sexy. Serás la brillante en la multitud.Conjunto de traje de baño bikini push up acolchado de dos piezas sexy traje de baño bañador playa para mujeres.<br />
Parte superior e inferior;acolchado e inalámbrico y cintura baja. La longitud del vendaje en la espalda y el escote del bikini se puede ajustar para una máxima comodidad. Lo ayudará a delinear las curvas de su cuerpo y lo hará más seguro y único.<br />
82% Poliamida, 18% Elastano<br />
Diseño elegante;diseño de vendaje halter, cuello halter, estilo clásico de color sólido, diseño simple. Un elegante y elegante conjunto de bikini hace que este verano sea aún más glamoroso. Halter y espalda abierta para un ajuste perfecto. Este traje de bikini te hará lucir sexy, confiado y hermoso, y tus vacaciones y juegos de playa serán más coloridos. El regalo más apropiado para las mujeres.<br />
bikini mujer,bikini,bikinis mujer,bikinis brasileños mujer,bikini brasileño,bikinis,bikinis push up mujer,bikinis mujer 2021,traje de baño,trajes de baño,traje de baño mujer,trajes de baño mujer，ropa de baño mujer,ropa de baño,bañadores de mujer,bañador baño,trajes de baño,traje de baño mujer,trajes de baño mujer，ropa de baño mujer,ropa de baño,bañadores de mujer,bañadorbaño,trajes de baño,traje de baño mujer,trajes de baño mujer，ropa de baño mujer,ropa de baño,bañadores de mujer,bañador<br />
Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos Bikini Mujer Conjuntos</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>heekpek Bikini Mujer Estampado de Flores Top Push Up Braga Talle Bajo Color Fluorescente</title>
		<link>/producto/heekpek-bikini-mujer-estampado-de-flores-top-push-up-braga-talle-bajo-color-fluorescente/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7981</guid>

					<description><![CDATA[Traje de Baño de Dos Piezas - Este conjunto de bikini es listo para vacaciones. Con una parte superior de bikini push up, bragita de talle bajo y su color , este traje seguramente llamará la atención.
Bikini Top Push Up - Bikini se ve muy lindo, cómodo y favorecedor. Se ofrece un gran soporte y mejora su forma. Es el look perfecto para la playa.
Nylon y Spandex de Alta Calidad - La tela excelente para el conjunto de bikini es suave y elástica, transpirable y cómoda de llevar. Disfruta sus vacaciones o tu tiempo libre.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --><br />
Traje de Baño de Dos Piezas &#8211; Este conjunto de bikini es listo para vacaciones. Con una parte superior de bikini push up, bragita de talle bajo y su color , este traje seguramente llamará la atención.<br />
Bikini Top Push Up &#8211; Bikini se ve muy lindo, cómodo y favorecedor. Se ofrece un gran soporte y mejora su forma. Es el look perfecto para la playa.<br />
Nylon y Spandex de Alta Calidad &#8211; La tela excelente para el conjunto de bikini es suave y elástica, transpirable y cómoda de llevar. Disfruta sus vacaciones o tu tiempo libre.<br />
Bragita de Bikini Talle Bajo &#8211; Con estampado de flores a los lados le dan a la parte inferior clásica un estilo sexy. Estilo caliente para mostrar la curva del trasero sexy.<br />
Ideal para Diferentes Occasiones-El biquini de dos piezas son adecuados para la ropa de playa de verano, trajes de baño, fiestas en la playa, fiestas en la piscina, SPA, solarium y vacaciones.<br />
Sobre Lavado &#8211; Lavar a mano en frío por separado, no planchar, no lavar en seco, no escurrir ni retorcer en seco, para obtener mejores resultados, enjuague y seque en seco inmediatamente después del uso.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Yuson Girl &#8211; Conjunto de bikini push up, 2 piezas, talla alta</title>
		<link>/producto/yuson-girl-conjunto-de-bikini-push-up-2-piezas-talla-alta/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2021 11:30:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=7982</guid>

					<description><![CDATA[☀Material superior: nailon y elastano. Fabricado en tejido elástico y ligero, suave y de secado rápido, con buena elasticidad. Este conjunto de bikini de 2 piezas es lo suficientemente cómodo y transpirable para ofrecer una experiencia de uso agradable.
☀ Top de bikini con cuello en V – Esta camiseta de bikini con cuello en V está diseñada con un sujetador push-up triángulo deslizante, reúne tu escote y añade una silueta naturalmente femenina. Enlaces ajustables en el cuello y la espalda y almohadillas extraíbles integradas con diseños sin espalda para un mejor ajuste y comodidad mientras muestra tu bella curva.
Nailon y elastano.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><!-- show up to 2 reviews by default --> </p>
<p>Material: nailon y elastano. Hecho de tejido elástico y ligero, suave y de secado rápido, con una buena elasticidad. Cómodo de llevar. </p>
<p>Parte superior de bikini: esta camiseta con sujetador acolchado está diseñada con tirantes en la espalda. El cuello y las correas traseras ajustables ofrecen un ajuste cómodo mientras que le da un bonito aspecto. </p>
<p>Parte inferior del bikini: bikini de cintura alta con forro de malla suave. Proporciona una cobertura moderada y revela tus encantos al mismo tiempo. </p>
<p>Ocasiones: perfecto para usar en la playa, el mar, los viajes, los deportes y la piscina. Será la mejor elección para tu vocación estival. </p>
<p>El paquete contiene: 1 parte superior y 1 parte inferior. </p>
</p>
<p>☀Material superior: nailon y elastano. Fabricado en tejido elástico y ligero, suave y de secado rápido, con buena elasticidad. Este conjunto de bikini de 2 piezas es lo suficientemente cómodo y transpirable para ofrecer una experiencia de uso agradable.<br />
☀ Top de bikini con cuello en V – Esta camiseta de bikini con cuello en V está diseñada con un sujetador push-up triángulo deslizante, reúne tu escote y añade una silueta naturalmente femenina. Enlaces ajustables en el cuello y la espalda y almohadillas extraíbles integradas con diseños sin espalda para un mejor ajuste y comodidad mientras muestra tu bella curva.<br />
Nailon y elastano.<br />
☀ Medias de bikini de cintura alta – Parte inferior de bikini de cintura alta de tejido elástico y transpirable con forro de malla de potencia que puede ocultar el vientre y dar a tu cuerpo un aspecto de reloj de arena sexual. La parte inferior triangular de corte alto hace que tus piernas sean más delgadas y largas. Proporciona una cobertura moderada para tu cuerpo. La alta elasticidad te permite moverte libremente, perfecto para actividades acuáticas.<br />
☀Ocasión: ideal con sombrero suave, gafas de sol y sandalias, conjuntos de bikini de moda perfectos para usar en la playa, el mar, los viajes, el salón de bronceado, los deportes y la natación. Este bañador será la mejor opción para su vocación de verano.<br />
☀Summer esencial: ya sea para nadar en la piscina o bucear, este conjunto de bikini es una excelente elección. Haz que sea más atractivo y elegante cuando vayas a una fiesta en la playa o practicas deportes de playa, como el voleibol, el fútbol de playa, etc.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
